18歲以下永久居民無錢分，18歲以上新移民同未住滿7年就有

我屌你老母拉

18歲以下係少數派

18歲以下拎左都同利是錢一樣俾老母拎埋
你估唔洗監護人陪同拎？

咁咪好囉，你老母都有份

仲唔話9佢歧視

我理撚你呀

派比支那狗就係死

岩 至少香港父母多2皮

屌你老母 咁點解18歲以下冇

住17年都無
7個月反而有

十八歲以下既你，唔係咁都忍到呀！

一，冇交稅

二，父母有供養子女免稅額

不過其實上面兩點都有矛盾嘅地方，只能夠話政府好濕鳩

支那移民唔至無交稅，仲食老綜呀屌佢老母

關你老母臭西基金

我養隻狗7年係咪應該都有一萬？